140名俄羅斯公民滯留武漢 俄羅斯政府表示會密切注意情況

有咩冬瓜豆腐就

出兵香港解放同胞

估唔到各國都有咁多人係武漢

開戰啦屌你老味

一直關注

香港市民喜迎俄軍駛入維港，俄軍來了我帶路

香港700萬人，一個國家嚟工作，旅行

百零人走唔甩，人地地方仲大啲，人口多啲，啱架啦啱架啦，差唔多

死一個加1%關稅！

普京到呢刻仲唔撤，一定係想等啲俄國僑民死咁啲，然後先有下一步行動

百幾個好少

割地賠償！

割香港出去

Condom

可以這很达

通常係割邊境附近果D地方，中國從來唔敢出聲。